有冇人覺得fiona首xbf幾好聽

細個聽到大